以後一切過激行動可以畀credit黑警

黑警扮自己友證據確鑿
我地唔使阻止同路人做任何過激行為
只需要將所有credit畀黑警
同提防黑警拉自己人
就算放核彈都係黑警做
希望文宣準備

721

係 RTHK有片!

有女市民手機影到!!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推

721
毋忘葉虎

過期催淚彈

義士爆眼

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

push

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應

葵芳站tear gas

所有野可以照做
數就入popo到

文宣都慳返

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行